---
name: Digital Security Lab Ukraine
website: https://dslua.org/
logo: DSL-Ukraine.png
languages: English, Українська, Русский, Français
services: in_person_training, web_protection, digital_support, assessment, secure_comms, device_security, vulnerabilities_malware, browsing, account, forensic, legal, individual_care, censorship
beneficiaries: activists, journalists, hrds, lgbti, women, youth, cso
hours: du lundi au jeudi de 9h à 17h EET/EEST
response_time: 2 jours
contact_methods: email, pgp, signal, whatsapp
email: koushnir@gmail.com, gudvadym@gmail.com
pgp: koushnir@gmail.com - 000F08EA02CE0C81, gudvadym@gmail.com - B20B8DA28B2FA0C3
signal: +380987767783; +380990673853
whatsapp: +380987767783; +380990673853
---

Digital Security Lab Ukraine est une organisation non-gouvernementale basée à Kyiv, créée en 2017 par 4 diplômés du projet ISC programme ToT. Notre mission est d’aider à l’intégration des droits de l’homme sur internet par le biais d’un soutien aux ONGs et aux médias indépendants, de les protéger contre les problèmes de sécurité numériques, et de faire valoir les droits numériques auprès du gouvernement et des entreprises.
